［五毛警告］最大型既網絡攻擊已經開始左幾日

1. 集中攻擊焦點人士，無視過往功積，提出大量無謂資料，浪費大家時間閱讀，浪費大家時間反駁

效果：打擊重心人士公信力，推走其他實用po, 引大家瘋狂討論少做實事，連帶炒起其他捉鬼風氣

2. 風花雪月，愛情 投資 旅行 買樓 買股票 J圖 但不作有意義討論

效果：淡化抗爭風氣，推走實用po

3. 無限提升道德標準，做得多就話唔夠快，做得快就話唔夠平，夠平又話唔免費送 第一個做又話效果唔好 一個做又話其他人唔做

效果：令大家覺得做事只會受批評，出力者反而會受批評

建議：無視係對五毛最有效既攻擊，唔幫佢炒熱度就係最有效抗爭，將精力留係加多己方宣傳上面

用對同路人支持肯定 代替 反駁無限網上攻擊 幫人炒熱度

推

五毛多面夾擊：民間記者會叫人爭取功能組別 係鬼 係大台

同路人核爆都唔割！兄弟爬山 各自努力！
不割蓆 不分化 不篤灰 不指責
有好多野都未試過 有乜可能試都未試就已經講無用
各位手足加油！

推!不割席

推啦

好明顯
琴晚一開美股po多
9秒9推返行動po

簡單啲講，五毛同只會屌三屌四嘅臭閪冇分別

agger,有條撚樣仲話同三毛講道理越辯越明,
三毛就係想你嘥時間同佢拗埋啲無謂嘢洗走正經post

推

推
我唔信LEE個PO會有五毛入嚟

連登仔繼續反肥娃 批鬥黃店鳳鳴居 抽牛丸
人哋就已經拉咗黎智英
啲風向明顯到

Push

最易應對真係靠各位睇post 嚟拉同推

推 不論連登定其他social media都勁多五毛出現

push block撚晒

勁多五毛

push

推呀

推 五毛死全家

的確感覺到

長期置頂

獨立思考 認清方向 盡量思考多陣
思考咗 肯定自己諗法就積極發言 對沖返增加咗嘅五毛留言

認同
大家要推有用post，skip廢post
垃圾文直接無視不留言

要留言一定要用不推文 + 善用你個回覆
留言一定要有條理同有理據
唔能夠淨屌老母同留個拉字
極端回覆唔洗理

成個連登越來越怪...

Exact7ly

認同 推！

仲有無人記得四年前嘅今日……

唔好比感情控制自己

唔好幫五毛炒熱度

屌 手快快不推文左自己

等坐監

真
呢幾日多左好多感情問題
見一個block一個

仲有分化選戰 搞泛民 投白票 選票無用

區選前個個都睇淡 結果重創藍屍陣營

一票都不能少

戇鳩，點解討論區唔可以講投資愛情j圖？

大家推呢個post 呢排應該長期罝頂呢個post

再推

對家攻擊名單：
民間記者會
本土研
沈旭暉
連登
’黃屍‘

(Henry)
王維基
李嘉誠
莫乃光
梁繼昌
大波阮

間單講
主攻無政黨/淺政黨色彩既人
搶中間選民

攻擊‘黃屍’，要制造一個‘非黃’既抗爭旗幟嚟分化
因為用飯民嚟攻擊打唔到素人同以上kol

舊時：
飯民/本土/建制
依家
黃 / 非黃 /建制

新瓶舊酒

連攬炒巴都有人屌，真係on 撚9

幫推

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！

選舉越近會越多呢啲野

強烈要求連登只留剩時事台，唔好俾機會班PR三毛打手出垃圾post